睇掉模型個post就知連登仔心智不成熟

20袋模型
相都影埋出黎要佔幾多地方
事主都話左因爭執俾人掉野
又唔係事前冇通知
估計家人一定有勸過條友
但條友一定要全部放晒喺屋企
先忍無可忍掉
但連登仔就見到人掉玩具
唔理三七廿一就屌左掉嗰個先
好明顯連登充斥住好多同樣驚人掉佢玩具的中/小學雞
就算唔係都係一啲大唔透，唔識同屋企人溝通，要其他人就撚晒佢的自私毒撚kidult

一張相就推理晒人地前因後果出黎
神探

樓豬全家仆街死

又有人想玩無雙

咁的確清官難審家庭事...

問都唔問就掉哂人啲野好偉大

發現樓豬好多野一睇就知 現代柯南

個人簽名
----------------------------
Oct 24近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6dewi
7優美開始
8D_wade
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11侵b
12小翁翁

唔評論呢件事 但我真心好奇佢地點解咁鐘意模型 就咁放係度 望住D模型會高潮既咩？定係會好似小朋友咁拎住模型玩角色扮演，自己配音銀芽銀芽咁？

你理撚得人點解鍾意姐
又唔係殺人放火唔道德
做咩要judge人

人地鍾意模型關你撚事咩 柒頭

Yup

有好多人買翻黎又唔砌又唔起個櫃display
買完成盒放係度
地圖無限擴張 屋企人見到咪眼火爆

邊隻字Judge緊? 想了解下佢地諗咩姐